{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61736&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평스톤하우스"
    },
    "text": "家族、団体、MT、ワークショップなどの様々な団体のためのコンドミニアム型ペンションが紹介されます。 このペンションはすっきりとした雰囲気と安らぎで旅行を楽しめる施設を備えています。 そして周辺には大成里観光地、清平自然休養林、エーデルワイススイステーマパークのような多様な観光地が位置していて魅力的な旅行地として知られています。 予約された料金は基準人数に設定され、追加人数が発生する場合は追加料金が発生し、直接お支払いください。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時に決まっています。 一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 その他にもペンションではカラオケやフットサル場を提供しており、バーベキューを利用する際には炭やグリルをレンタルする必要があり、価格は人数によって異なります。 客室内では最大人数を超えてはならず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、ペットは飼えず、保護者のいない未成年者の利用も制限されます。 火災の危険物質である火薬や爆竹も使用できず、使用時に発生する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "調理ができる客室はありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではカラオケやフットサル場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には炭やグリルをレンタルする必要があります。価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での最大人数や調理の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超えてはならず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは飼えません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者のいない状態で利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。使用時に発生する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 387
    }
}